cc手足唔好比波台狗分化我地同達哥

波台狗專門做埋d小學雞野搞搞陣
達哥心繫香港唔通就要企前線咩
你班波台狗日撚日牙武牙武 又唔走上前線 屌

咪係 班能樣日日jer住哂 明明達哥已經一直關汪